★ios 11.2.6靠害！頭先睇AV預告片 開flv佢竟然幫我打開yahoo mail

明明選nplayer

是否想send俾Gay cook睇？

開第二次就正常返

up完11後，勁多bug

不停測試中

暫時發現

弄壞其中一個Mic，以致收音不正常

首次開flv會direct去其他app

響老麥唔好睇AV啦

睇streaming 頭一下 反應慢，有時要refresh

app store download反應慢

Apple班it狗係咪無狗糧食？

睇trailer

似

基片當然要畀 gay cook 睇啦

Link?